勿上當 快閃走

黑警會拉人上羅湖，快閃，勿上當！